雙眼所見非事實！精子騙了科學家350年 新研究：前進方式像隻「嬉戲的水獺」

： 咁就好 咁比紙巾包住 沖落廁所 都仲識游

大家騙了科學家350年